《FourFourTwo》評英超史上百大球星：法國大帝壓C朗居首 阿古路成現役英超最強

100. 高洛治
99. 簡察斯基
98. 費度
97. 連拿
96. 布魯士
95. 希斯基
94. 加歷查
93. 占士米拿
92. 卡斯柏舒米高
91. 杜布連
90. 基拔圖施華
89. 麥馬拿文
88. 費南甸奴
87. 菲臘斯
86. 哥利摩亞
85. 盧卡古
84. 奧華馬斯
83. 祖連奴
82. 卡希爾
81. 大衛柏堤
80. 羅比堅尼
79. 龍格堡
78. 羅拔圖費明奴
77. 艾辛
76. 史必
75. 奇連士文
74. 艾拉
73. 希比亞
72. 迪基亞
71. 哈索賓基
70. 比堤
69. 摩迪
68. 迪科爾
67. 迪維斯
66. 費蘭度托利斯
65. 拿鐵斯
64. 貝碧托夫
63. 迪肯尼奧
62. 奧高查
61. 馬列斯
60. 卡域克
59. 加利尼維利
58. 費迪南
57. 施文
56. 安歷卡
55. 加里夫巴利
54. 約基
53. 史達寧
52. 卡華奴
51. 真路拿
50. 奧雲
49. 馬基利尼
48. 占美華迪
47. 舒寧咸
46. 艾雲
45. 耶耶托尼
44. 科拿
43. 皮里斯
42. 沙比阿朗素
41. 阿當斯
40. 伊恩胡禮
39. 沙迪奧文尼
38. 史譚
37. 尼高路簡迪
36. 法比加斯
35. 路爾斯蘇亞雷斯
34. 夏薩特
33. 雲佩斯
32. 蘇甘保
31. 雲尼斯達萊
30. 蘇拿
29. 雲達沙
28. 大衛施華
27. 高爾
26. 碧咸
25. 哈利簡尼
24. 杜奧巴
23. 維基爾雲迪積克
22. 迪布尼
21. 維迪
20. 甘賓尼
19. 施治
18. 沙拿
17. 柏金
16. 阿古路
15. 舒米高
14. 艾殊利高爾
13. 李奧費迪南
12. 泰利
11. 堅尼
10. 史高斯
9. 韋拉
8. 林柏特
7. 謝拉特
6. 簡東拿
5. 傑斯
4. 朗尼
3. 舒利亞
2. 基斯坦奴朗拿度
1. 亨利

100.高洛治

俾面英人

Salah 18簡直係侮辱咗19至38嗰堆

39呢

Beckham 都排到廿幾.....

利: 2005年前好憎佢, 覺得淨係識鳩斬冇波底可言

而家諗返其實佢波底好好
唔係話腳法好好嗰隻 但基本功好紮實
除咗盤冇咁強之外 傳控射都好熟
世界足球先生亞軍 唔係靠個樣呃返嚟

同埋冇咁多人留意到嘅係佢體能真係好好
佢喺右邊跑好多 其實幫到加利好多

同埋最最最難得嘅係佢心理質素真係好撚強
又硬淨 抗逆力又強 職業操守又好
費格遜自傳話 佢教過唯一一個唔會因為上場踢得差而影響下場自信心嘅球員 係碧咸

唯一缺點係後生嗰陣eq真係唔高
但overall我覺得佢係個不可多得嘅好球員

你等空難啦

蘇亞雷斯？

第40 有啲gag

錯哂 柏金世界第一

35

起碼頭十啦

準備變雙特同史高斯po

harry kane係無拎過英超入面最勁果個

見到標題諗住係寫拿卡嘅膠po
波台對我做咗啲咩

Kante 咁低

教練會中意呢type球員

勤力跑動助攻助守，唔上腳，出波頂級，關鍵死球罰球改變戰局，尤其係無乜攻力、攻極都攻唔入果陣

100人入面得C朗拎過金球獎

雲佬得31

亨利憑乜？

我有咸爺咁靚仔, 幾時都咁有自信啦! 就算唔著褲出街都唔怕

烏龍查都叫球星

好多前阿仙奴球員…

最最最重要好多都係雲爺爺險簽系列名單要員

牙朗英超第一個世足
不過享利好似連續幾年雙雙
兩個都好撚癲

朗尼
C朗
泰利
施治
舒利亞
大帝
A高
韋拉
史高斯
亨利

亨利應該5-10
雙特唔值頭10啦
蘇7, 雲佬, F7 排咁後可能因為佢打得短時間

班友唔識貨
史高斯得第10

大帝唔係簡東拿咩

同期真係太多球星
慶幸嗰期細個最多時間睇波
嗰陣啲球星真係好有特色
唔似而家倒模咁樣

盤傳射都有
最衰大賽腳軟

波底同邊個比先
嗰時大把人都好架啦

高貝利大帝

Hazard 排咁後 搞笑？

奧雲個金球獎你食左？

曼聯名宿們都是金球得主

簡尼前過雲佬奇連士文

世界足球先生亞軍2次

大賽腳軟都唔得啦
起碼同c朗換位

呢個真
我覺得咸爺反而放落現代足球 成就可能更高
除咗盤球唔算好之外 都幾全能
除咗右中場外 放落去打b2b做串連 分邊出波都得
有啲似皇馬後期咁

佢而家成就都高la

高但又未至於中場大師級
始終好多印象流球迷依舊覺得佢係靠樣多過球技
佢都算係唯一一個我幾欣賞嘅曼球員

傳中+死球大師，其實都唔係好多個

大家都係弱隊攞英超
華dee會唔會低左少少

國家隊, 皇馬都試過打中間
實際效果都係要打右邊先係最發揮到碧咸嘅最佳位置

有費綿盧卡古冇迪亞高老鼠達
林柏特排謝4後面

100係高治?
球星?

憑佢好撚勁囉

見到亨利就知唔準
從歴史黎計，曼既球星一定佔最隊
我反曼都係咁話
無論計個人能力定球會成就
綜合哂2樣，曼好難上唔到前列

而家頭十有五個係獌仲唔算最多？

又唔係話佢唔勁
只係未至於超越c朗

連登仔見到靚仔就起晒鋼

依家訓練統一化 冇計

我只可以話佢成就要再高啲就要去到拎金球獎同埋帶到英格蘭入世界盃四強咁上下

佢本身都係三屆英超助攻王 99年銀球同埋uefa最佳球場
球隊榮譽有英超x6有歐聯 仲有西甲

同埋佢真係幾大心臟的
二千年代頭揹住英格蘭過好多關
嗰期真係佢同奧雲最緊要

講緊英超喎，睇睇個入球助攻數分別先啦

超咩越
牙朗係後來者 點樣比享利超越

27 號係最佳

迪科爾仲高過摩迪

英超喎

迪科爾英超打滾多年
同埋入過百球

呢啲同一個聯賽評選
踢得耐一定有分加

阿古路起碼頭5啦

阿古路好似低估左

謝狗高過 林伯 史高斯 都笑撚死人啦

奧雲排後過咁多人又係on9

一季入42球拎英超歐聯金球都唔係？
亨利係英超幾耐？
c朗係英超幾耐？
幾季做到咁仲話唔值得？

真

全季不敗主將
拎過幾季金靴
牙朗之前英超第一人

其實睇番都排得好好
唔好淨係用一兩季黎講,
overall黎緊算幾公平

10. 史高斯
9. 韋拉
8. 林柏特
7. 謝拉特
5. 傑斯
依五個計實力同個巔峰長度都冇得輸.
冇可能有人比佢地排得前

依3個又係英超少有地世界級既後防
14. 艾殊利高爾
13. 李奧費迪南
12. 泰利

上面有條友話咩雙特唔值頭十真係笑話黎
當年包括皇馬巴塞在內邊個會唔想要依兩個球星?

呢d排名多鳩餘
鐘意邊隊實偏心自己嗰隊球星

摩迪68 ???????

牙朗喺英超踢左六季
享利八季
你覺得差好遠？

享利有連續五季英超入波20+
四屆神射手一屆助攻王

牙朗除左金球嗰一年喺英超入多啲
你搵第二季入到廿球比我睇？

0607
0809
三屆英超

淨係計英超?
代表英超出戰歐聯計唔計?

我估唔計

咁都合理啲
計埋歐聯冇理由咁

其實分開計都好正常同合理
Topic都寫到明 英超 而唔係 英超球會

06/07入左17球
08/09入18球

你訓醒未

英超冠軍你估享利無咩

話明英超史上
咁梗係睇個球員喺聯賽嘅表現啦

講歐聯嘅話 Alan Shearer唔知排左去邊啦

見到c朗第二已經唔使睇 憑乜高過朗尼史高斯？

如果碧咸喺依家出現
啲出波斬去尾柱tapin真係正到仆街
依家做到呢樣嘢嘅球員真係屈指可數

咁如果淨係計英超

亨利有英超不敗, c朗無
秤高少少

舒利亞又係例牌吹到好撚大
而家講球員唔係淨係計前峰佢都排第2
拎多幾個英超先入前10啦屌

碧咸如果遲十幾年出世, 佢青訓都會練打433

我諗佢會打迪布尼果d 位, 偏右中場中
其實佢防守同控球都唔錯, 打翼慢但打中中唔算慢

計埋歐聯老舒跌出頭十

英超最多入波無頭十？

杜奧巴吹大左

咁前頂盡前10之內囉
呢個排名有埋中後場
點都係生涯英超冠軍數架啦
我覺得至少c7 朗尼 史高斯 傑斯 林伯 泰利 值得高過佢

冇諗過咁多人覺得C朗好過亨利
計哂西甲歐聯國際賽 成個職業生涯我認同
但齋講英超 亨利真係真係唔同有代表性好多

我覺得亨利有樣野好加分
就係佢對英超嘅影響力
當時嘅亨利皮里斯雲加對英超嚟講好似革命者咁
(可能用詞誇張咗嘅 但意思冇誇張)

亨利嗰陣俾人感覺係
「原來英超可以唔使點撞都贏你」
「原來英超可以咁著重用地面」
「原來中鋒可以拉邊 同左閘左中場做配合」
「原來個中鋒拉完邊 個中場又可以內切唔落底」
「原來英超啲右閘對住個中鋒可以咁撚狼狽」
「原來英國可以有個法國仔咁大影響力」

當時啲後衛(加利仔加歷查等等)而家成日都話 佢地當時其實真係好撚驚亨利
係未開波已經驚嗰場
但好少有人咁講曼聯時期嘅C朗

同埋呢啲評選始終計埋代表性
講起亨利 第一時間諗起嘅一定係阿仙奴
同埋01-04嗰幾年嘅英超盛世
講起C朗 諗唔諗起曼聯同英超都成問題

啱啱好趕得切 睇過哂亨利C朗蘇九係英超嘅全盛期 (呢三個最fit嗰季真係睇到嘩嘩聲)
我覺得齋講英超真係亨>朗
作為外援 都可以被好多英媒評為英超史上最佳球員 唔係冇原因

入過2年最佳陣容, 同一年拎三次英超potm 既AV Young 都無份?

PFA Team of the Year: 2007–08 Premier League, 2008–09 Premier League

Premier League Player of the Month: April 2008, September 2008, December 2008

第三行打多咗「唔同」

咁攞四次嘅般奴費南迪斯應該排第幾

so9畀謝老四跣腳果下跣到個排名唔知跌左幾多

般奴當佢未踢足一季la
上年半季+今年半季未完

羊無理由連50-100都無掛

加歷查都入到

呢份list名氣行頭既
踢左廿年英超仲要大會one life one club
加左好多分

真路拿 都有
佢無

米拿 咁低 +低過費綿奴

高治都有

華Dee 十一場連入都冇上榜

ching驗左眼未？

48睇到了 thx

冇連加特

無列文無基雲無祖赫特

踢波做龍門真係慘過食屎

係 我都諗到佢係迪布尼嘅類型

真係淨計英超謝4憑咩高過林伯

柏金連一百位都冇
CLS

原來17位，明明可以頭十

史高斯起碼第6啦

on9 list 頭十位有一個冇拎過英超

數冠軍咁你不如話擺曬你啲獌上去咪得

無洛賓

咁頭十應該抽邊個出黎俾柏金入？

On99好似踩撚到你咁
要比就連享狗都通埋啦白痴仔

講聲獌就起撚曬槓又on9又白痴仔咁
你食左幾撚多篤屎呀撚樣

一個聯賽歷史以來最多入波嘅人
只係僅僅入到頭十點講都講唔過去啦下話

得一個聯賽冠軍又點
淨係喺你班獌狗入面
簡東拿拎得多定朗尼拎得多呀
咁邊撚個地位高啲呀

魚拉特同林伯落返10-15 呢啲位都唔差啦

有蘇超咪得 大家都係英國超級聯賽

空難啦屌你

碧咸控波係世界級，幾高幾勁嘅波跌落佢到都控得好痴腳，盤球其實佢唔差㗎，不過唔係經常好華麗嗰啲。

同埋佢體能係爆燈級數，唯一真係諗到嘅缺點係打邊線唔算好快嗰隻，但係佢靠走位同隊形搭夠。

皇馬都踢到咁多年，一定係有原因嘅

你自己無撚point 就番去食撚屎先啦
無啦啦話尻人咩擺哂啲曼入去乜乜柒柒
無撚用隻閪眼見我講埋林伯 泰利？

正常喎
傷多過踼

純英超計睇唔出雙特邊忽差過柏金，講stat lampard屌打柏金啦

入球助攻20有人破左佢記錄未？

其實頭5都無乜爭論

I'm totally agger with you

柏金攞兩次世界足球先生第三，都唔夠Stat 去撼雙特

睇撚到R哂頭

單季神射手紀錄保持者wor

我都覺得有啲低

迪亞高哥斯達都有既話不如要史獨列治

計埋皇馬時期C朗先贏享利

唔好講C朗啦 😂 淨係講英超，7小福個個都值得排高過C朗啦

講C朗真係要講皇馬年代

柏金點會冇top10

龍門不嬲都慘過食屎

畢特/尼維利兄弟高過C朗？

而家係計成個生涯定只計英超啊大哥
柏金係英超期間（97年）世三拎過一次，林柏就拎過一次世二，另外入球助攻呢d數字呢？

又係果句啦，你講成個生涯計柏金係值入，但純英超擺明比唔上啦

冇連美斯，華舒福已經唔使睇

so9一人之力帶痢爭英超首冠
然後隊長一人之力帶痢重奪失落亞季軍

照你咁比較，魚拉突個位都要讓出嚟啦

咁又係，我吹大左，但碧咸傑斯史高斯呢啲一定排高過C朗(純英超計)

傑斯史高斯 one life one club
成世人都踢英超, 係英超計地位都有得同c朗比下

但碧咸真係未夠班同c朗比(就算英超西甲意甲都比下去)

般奴費南迪斯唔上榜

點解死都要排謝拉特前過林柏特？

英超勝率最高都冇

頭十嘅魚拉突有史高斯 簡東拿 傑斯 朗尼同牙朗你覺得應該抽邊個出嚟比柏金

入到頭十就得

而且第一同第三，只會係Fans 之間心目中嘅排名，唔會有結果

#6嗰條友係咪要執骨？

我同意亨利係大過c朗
但舒利亞排第三唔多同意
因為到佢晚年.根本無左爭冠能力

杜奧巴應該前啲

謝拉特憑咩前過林伯特

On9仔

你同隻馬撚講

旭巴點會咁後架

C朗敗走英超都有第2

唔講下史高斯?

廸亞高哥斯達竟然冇份

如果我排
亨利.c朗.簡東拿.傑斯.史高斯.舒利亞.柏金 林伯特.謝拉特

咁Diego Costa點都好過高治

人地個排名係計英超
C7最聯岩岩上位 要到皇馬先到頂

你都on9
起曼聯已經頂撚左
只不過亨利比較穩定
而c朗06-08年打出左神級數據

Diego Costa踢得個一兩年
唔要高治既話我寧願擺史獨/古天奴呢d落去

on唔on9得過你次次都代表利迷咒人空難？

計英超點比下去
英超碧咸6次 C朗3次
C朗係最尾3季先勁

06邊度神 曼聯個陣係頂 咁皇馬時期係咩

06-07年時期佢輸比卡卡
23球23助攻
08年已經上到頂
論班底.皇馬時期既c朗班底靚咁多

笑撚左
你抽曼水時有無反問自己on唔on9

點解冇嗰d
andrew johnson
Darren bent
比亞提

C朗頂峰一撚定係12-17呢五年
曼聯時期只係岩岩起步

英超最多入球球員 仲唔夠?

我都唔同意佢排第三
應該排第二僅次享利

我笑C朗分分鐘你都會聯想到我抽緊獌水

之前講一句碧咸完全冇提過佢曼聯時期你都可以起哂槓，又叫我去執骨又盛

咁多隻獌狗最on9真係你

亨利第一都合理

踢紐卡素點爭冠

計英超冠軍咁奧沙布朗地位一定高到仆街

講緊歷史地位，就比較埋個人獎
C朗兩次英超MVP
再加埋其他個人紀錄，計全盛真係得亨利同佢有得比

如果淨係計英超冠軍
係唔係要放晒布朗，畢特過c朗頭？

其實C朗06-09所謂啱啱起步
已經高過好多人
不過低過亨利就好合理
C朗可以同亨利鬥嘅只有07-09兩季
但亨利係可以攞接近6季巔峰表現去比較

10. 史高斯
9. 韋拉
8. 林柏特
7. 謝拉特

得架喇狗閪痢
咪撚又扮尻哂大袋隻隻聲咁吠
自己盲反抽水時又唔撚理
比人屌番又話人唔理性
得架喇番去含撚啦

我理解個榜係計英超表現 歷史地位冇人夠c朗黎啦
個人獎好多都比前鋒拎 因為入波
講表現 碧咸8季主力幫球隊拎6次英超
C7 3季好波3次英超 （頭3季佢真係麻麻 比人屌太上腳 入波助攻都冇雙位數）
我唔覺得完全冇得鬥

曼聯時代既碧咸係打整體
無話邊個突出

On9加利仔作為曼聯90，00年代盛世+英格蘭國家隊 主力右後衛，就算9佢唔算勁 但點都無理由排59咁後掛

用空難抽水又係你抽先
吠人on9又係你吠先
然後又返轉頭屌人好抽你水你其實係咪躁狂

好想知你有幾理性 成堆粗口咁人身攻擊係咪理性啲

數字係咁計
但斯朗係曼果陣佢強數打翼
以呢個角色黎計，實際上我覺得超越左享利。
阿技做到不敗 果陣後防都要讚既

耶耶 大衛施華

冇洛賓冇阿蘇
雲佬得31
On9

有阿蘇
冇洛賓我覺得都合理

不如你講邊個可以排佢前面喇

沙拿

查馬克

有連拿無祖赫

相輔相乘啫
好嘅隊友都好重要
老舒身邊啲隊友係咩人?

不過坦白講亨利係啲強強對碰唔係咁有表現, 成日就住就住

金手套獎

單季38場英超賽事
入波最多嘅神射手

Kane咁前但冇son

一講英超歷史
就會有久違既阿獌罵戰

高耳排27

柏奴亞畢特個啲拎咁多英超應該要入哂十大

好心用下個閪腦先出黎斷章取義 、懶串咁抽水啦

係，講唔過人咪只有紮紮跳爆哂粗囉

你都幾撚on9
如果我嘅睇法係淨係鬥多英超就唔會唔講埋謝拉特啦
屌你老母咩

又一件斷章取義狗
我比撚哂理由 其他包括妓軌嘅球員值得高佢
你又拎埋布朗奧沙黎講
好撚心反曼都咪撚反到咁閪賤啦

咁前頂盡前10之內囉
呢個排名有埋中後場
點都係生涯英超冠軍數架啦
我覺得至少c7 朗尼 史高斯 傑斯 林伯 泰利 值得高過佢

自己講左生涯英超冠軍數先
跟住又話其他理由

似係你自相矛盾wor
同埋你講49000同車仔球員之嘛, 有撚講阿狗呀
係咪執骨執到唔記得自己講過咩

係既
你之前覺得至少c7 朗尼 史高斯 傑斯 林伯 泰利 值得高過舒利亞，而家補返個冇冠謝拉特，所以而家你唔再係鬥英超數喇，邊個再講你就屌邊個，明哂，多謝指教

林伯特都有得傾下
史高斯就收皮啦
個人成就根本唔係雙特嗰皮
連英超Player of the year都冇拎過

一陣佢又拎英超冠軍黎講架喇

雲佬 費托 so狗咁低！？
冇撚野嘛

而家講英超啫 喺英超強強對碰點會冇表現
對曼聯一挑高轉身一射
對利物浦一扭幾
0405車路士全季失得15球 其中兩球就係俾亨利同一場入

嗰季車仔平均2.5場先失一球
破埋最長時間不失球紀錄
當季排3,4,5嘅獌愛猁 加埋入得車1球
隊隊都搵盡方法要入施治
亨利開波1分鐘就搞掂 仲要好輕鬆咁
仲係嗰季唯一一個對車路士梅開二度嘅球員
嗰季淨係得妓同保頓入過車仔兩球

我印象成日停留係05足總杯決賽

佢嗰場唔係停賽咩

朗尼有4？？？？？

呢個榜係點排出來？

SOR
腦殘記錯咗

65. 拿鐵斯

D人識唔識波架

前50合理D,if not前30

salah排18
呢個ranking執柒咗佢啦

其實好難唔同位去放入同一個list排
對防守球員唔公平

已經擺得高左
有幾多季英超入多過15球？

見標題只計英超，佢no 1實至名歸

英超C朗邊值第2
廢托點解排咁後

以為法國大帝係簡東拿，嚇撚死

因為計埋球員本身嘅娛樂性（跣，heatmap, 利記，射空等等，不能盡錄）

憑咩Harry Kane 同雲迪克去到咁前 仲前過evra 同drogba 起碼杜奧巴應該前過kane
E3同d11是旦一個淨計英超冠軍都多過前面嗰兩條友夾埋全部盃啦

my top 10 （只計球員本身在英超表現及高峰持續性＆穩定性，不計歷史地位影響力那些）：
亨利，韋拉
傑斯，史高斯，里奧，舒米高
林伯
謝拉特，蘇亞雷斯
舒利亞

*以上除亨利第一人外，其他9位不分前後

必須承認呢類排名，中前場球員會著數d

btw有冇英超領隊呢類排名？

no rooney

連個英超冠軍都冇就收9聲啦
仲衰過奧雲.舒利亞

論穩定性點會無簡東拿...
坐完波監出返黎仲可以帶返起曼聯.
班英撚排舒利亞咁前原因
只係因為佢係英撚
舒利亞自轉會左去紐卡素
根本無競爭能力
連前四都不如..

收撚皮得唔得?
c朗無第二.邊個值第二?
世足.歐足.歐聯神射手.英超神射手
雙料足球先生
如果唔係亨利有穩定發揮
雖然歐聯踢得差
c朗係no1

佢係入波多
但除左布力般佢邊年有競爭力?
佢轉會去紐卡素.又比曼聯食住
之後連歐聯都帶唔返上黎

呢個榜非常on99
奧雲排50
仲衰過哈利納尼
一個歐足居然只係排50

簡尼

我居然排得後過謝老四 wtf.....

有英超唔代表會勁咗
事實上人哋就係rate 雙特rate得高過史高斯

英超史上百大球星

你原來真係on9唔係扮

歐聯射失十二碼，符碌靠泰利冼腳先贏，有咩資格講人

沙拿18 費托66

利物浦王子唔夠個中東佬抽
真係搞撚笑

費托勁得兩季就收左皮
沙拿入波又多過你 冠軍又多過你
有咩問題?

Gerrard係英超player of the month次數最多嘅中場球員
亦係入過最多次英超Team of the year嘅球員
憑呢兩樣嘢已經夠喺英超歷史排咁前啦
你史高斯喺英超上根本冇乜突出嘅個人成就
只不過係間球會贏得多獎盃
個人嚟講後過雙特根本好正常

唔講以為決賽果球唔係佢頂入

因為個榜唔係俾連登仔排囉
外國嚟講gerrard不嬲秤高小小

法國大帝唔係簡東拿？

係車仔時期扣晒分啦如果係高峰期就離開英超仲有計傾

份CV靚到仆街bo，淨係啲紀錄都屌打一大班人

係WO屌差D唔記得佢踢過車仔

咁沙拿應該再高啲

合理啦
托利斯就算巔峰都係一季24球，拎歐聯/歐霸又唔係主力孭飛級球員

咪又係失十二碼

完美體現

咪現啦沙拿有冠軍有埋歐聯破神射手紀錄
費托做到上面邊樣呀咁都有得嘈

咁少？

享利當年值頭係英超現象級球員嚟

Henry 冇記錯 goal conversion rate係PL 最高

有樣

係，踢咁多年英超得兩季過15球

佢係紐差極都一季一亞
雙料足球先生第三比你講到剩係因為英撚…

車仔啲進攻
除咗安76嗰兩年係有睇頭
其餘基本上都係靠個人實力屈機
杜奧巴呢啲場場一個喺前面單挑幾個
不過造就安歷卡執雞執到有神射手
仲有解放所有中場球員中，後上能力最強嘅林伯

呢條友真係吹大得好撚緊要

咸爺拎世足銀獎你仲係精蟲JA

佢個陣仲係精蟲唔好怪佢

講起肥安
我覺得喺佢麾下嗰兩季 踢得最好嗰個係馬路達
嗰兩年真係世界級

勁撚過摩迪

James

蘇亞雷斯屌打呢班人啦

ddd狗全家死絕

準備睇論文

你係咪誤會咗我意思呀on9

0708係真係勁嘅
但技術唔夠幼細 冇咗爆發力爭好遠

同期rvp就相反
王子仲細過第一風扇
但王子一開始走下坡 雲佩斯就接住落進入全盛期

雲佩斯技術近乎完美 完全唔靠速度都夠
所以臨30嗰兩年 技巧更加老練就上到一綫
條友越傷越勁 都on99

佢只係奧脫福大帝

法國大帝有排都未到佢啦⋯⋯

有連拿冇列文

牙朗係英超時間太短

踢多幾年攞多幾個金球獎，壓過亨利排第一

冇我係咩事

馬列斯高過奧高查

用利記費托有無得推前幾名